你可唔可以鐘意我

雖然先同你識左幾個禮拜
我一開始都冇諗過會鐘意你
但唔知點解隨住時間過去我好似愈踏愈深
你話冇衝動拍拖 其實講到尾咪因為你唔鐘意我
唉點先可以放過自己
愈控制自己唔諗 個腦就愈彈佢出黎
點先可以唔好咁沉淪

其實有機會係真係唔想拍拖 試下chok下睇咩原因 可能關上一段感情事
唔使咁灰下下覺得係因為唔鍾意自己

傷心教都唔想訓

但如果有人鐘意你 但你唔鐘意佢 都好sad

人生八苦

Too late.

Ok

唉唔關佢上一段事 chok過
可能我俾唔到佢心動既感覺佢

點解人生咁難

Why

Really?

我都想問 可唔可以一句撻埋去問你are you gay?就算 唔想再估

人間=地獄

因為人地其實有女朋友而你唔知姐

可以

咁係單純唔想拍拖姐
不過冬天同埋聖誕前最容易令人想拍拖 絲打可以試下 如果咁都唔得就

你懷疑你鐘意既人係gay?

人地未玩夠你唔好搞人啦 除非你等到佢玩夠

唔鐘意你=唔鐘意女仔=gay

轉個角度諗其實你都好幸福啊 人生八苦入面求不得苦 你可以係茫茫人海𥚃面搵到呢一個人 雖然佢唔能夠同你走埋落去但至少你曾經得到過＂愛＂既滋味啊所以唔洗咁傷心。真正嘗試過愛同幸福滋味既人，比起其他末嘗試過既人你更容易會到個合適自己既

可以點試有冇招數過黎學下
不過認同冬天同聖誕真係會好想出pool 心靈上孤單無人依靠既感覺

同問

巴打可能你太熱血啦

咁大劑不過都sure佢單身既

循例問吓你同佢點識 幫你解吓

其實點解d人會未玩夠真係咁好玩咩

總要有人主動既
比佢了解你多d

你呢番說話好正向 聽完舒服左d

嘗試下接受現實啦
你係鍾意佢架啦
捻下點解會鍾意佢
捻下佢有咩有缺點
如果捻完都繼續鍾意

咁你就要擁抱自己既感覺啦
鍾意人既感覺係得來不易㗎
好好珍惜la

當你專注於自己 就自然唔會再理佢係咪鍾意你架啦

某次聚會Friend搭friend識 交換左contact開始有message下

其實男仔點睇女仔主動

都岩既 但有陣就忍唔住諗返呢一切 覺得好似入左個倔頭路咁 鐘意落去都唔會有結果 好想自己快d放棄 又開始覺得自卑

有冇同佢深傾過

當你預到一個未玩夠既人 你就會發覺自己玩夠 但佢仲未玩夠 睇開d

係咁㗎啦
我依家都係咁
既然係佢身上搵唔到答案 就自己比答案自己啦
當你習慣左 就會開心翻㗎啦

人哋可能只係唔想自己一個咁寂寞...
所以先搵你咋 唔好咁傻啦ching

睇完好同情 樓主

係囉 可唔可以鐘意我啊
好想同你傾計啊

點解你唔係鐘意我又要問我可唔可以鐘意你

幾時先會有一個我好care佢 佢又好care我既人

咩原因下開始鐘意對方？
佢有冇flirt你

或者錯timing

有種掛念說不出口 名為暗戀
當鍾意一個唔會鍾意自己嘅人真係會好辛苦
鍾意人又唔講得出口
主動太多又怕佢反感 感情呢樣嘢真係好難控制
好明樓主個種唔鍾意得嘅感覺

幾時先有我鐘意既人出現

Now